[發夢]每一次都需要照明工具

可能提過，不過囉唆提醒
小弟覺得每一次夢境，尤其是夜晚的夢境都需要照明工具，例如電筒，usb充電式照明工具，甚至大光燈……但偏偏被多數人忽略。